點樣睇得出你個倉已經出咗事?

1. 越嚟越多股票變紅 AND
2. 越嚟越少 cash

小心溫水煮蛙, 畀個市綁得越嚟越緊知道已經太遲.

新fans 留名

全部打中止蝕

痴根，我老母係女人

吉蛇 繼續加倉tqqq？

吉狗除左股災開post潤鳩人你既人生仲有咩作為

邊度股災

股災開post
開股災post

今朝照鏡，見到自己變左做隻大閘蟹，屋企人見到都當我係怪物。我走去同阿媽講早晨，佢驚到匿入廚房。我自己都冇癮，係屋裡面坐左一日。去到黃昏，差唔多食飯，見到細佬係門口裝下裝下，當佢見到我望佢，就快快手擺低碗飯係地下走左。

點樣知道你老母唔係處女？

一、佢生咗你出嚟
二、樓上好多人都排緊隊，由尖沙咀排到去港島

全部都蝕錢

連登仔個個贏緊錢

屌你好撚煩啊傻閪
想係連登造神上位唔該你
一係就用多d個豬腦開d高質d嘅po
一係比多d錢買假ac分身推
你衣家咁真係好撚尷尬好撚柒

睇緊大陸股全紅又岀事？

注：真手足去贏晒大陸啲錢所以先買大陸股

真 成個怨婦日日出post刷存在感

唔夠人講就貼圖曬自己好有錢

個倉歷史高位計無咗2成

Did he block you?

有錢就唔係食千兩啦

又一個孝子

好多人選擇唔知唔理

珍惜子彈

1. 唔好濫用"股災"呢個名
2. 真係冇乜作為, 靠炒股票搵食嘅都係寄生蟲